想搵返細個一隻game

英文PC game
可單人 雙人玩
第三身
控制警車去同壞人戰鬥
警車可變型做戰鬥mode
戰鬥mode係雙腳企
射下走下咁
最尾爆機睇片
其中一部自轉飛走左
其他唔係好記得

有冇人玩過

係咪有對戰mode每人一個基地互片？

係咪線上遊戲帝國果類

好似係有
但果時未有上網既
所以好似係左右畫面 2Player

No ar

好似係咁既樣 但上網睇gameplay
好似冇得變做車mode

以前果隻係有

Speed Power Gunbike

係我講果隻 對戰mode可以起飛機大炮